行撚開，唔好再

又變左做綠色衫

亂咁擺

鐵漢柔情勝過黎明

一副hifi響街

點呀屌你諗咗去邊

我請你唔好再，50 歲係樹扮可愛

佢個LOOK確實可惡